Freshgrad體會到呢個社會既悲哀

安逸慵懶的生活

讓我覺得死去

忙碌疲憊的生活

讓我覺得悲傷

幸福的生活啊

我不知道是什麼模樣

……

我沒有父幹

安逸唔岩, 忙碌又唔好, 咁你想點

平衡

想要安逸

sad but true

打啲野咁中二病

寧願中二病，唔想面對現實

可以傾下，想找番失去的熱誠。
此時此刻，同你心情完全一樣，迷失在路口。
互勉。

熱誠冇可能返到嚟，除非做保險

你試過就明

唉屌你唔好再講啦

其實我想像唔到自己點樣可以返工返3 40 年
覺得返工嘅自己好陌生

份工係咪你想做嘅嘢？
定同你想做嘅一啲關係都冇？

唔係想做嘅野，報左名，希望下年讀到書
然後我老母成日都講，我夠唔鐘意我份工啦，我咪又係做左廿幾年
係咁嫁啦